
                      Esta película es una desepcion, es lamentable que un personaje como Thor y Hulk lo ridiculicen convirtiéndolos en bufones, verdaderamente en esta tónica no vuelvo a ver otra, le doy dos estrellas por sus efectos especiales pero no vale la pena, estos personajes no son para este estilo. Si voy a ver una parodia de Thor se a lo que voy pero si voy a. We una película sería de Thor por favor no lo conviertan en payasos
        
            